大家諗住入警署做咩？申請坐監？

定想中槍？